張建宗：憂慮疫情有上升趨勢，防控工作在有必要時加強，呼籲市民保持警惕及不要群組聚集

【Now新聞台】政務司司長張建宗憂慮疫情仍然反覆，甚至有上升趨勢，強調政府的防控工作必須持續，及在有必要時加強。

張建宗在網誌中指，近日出現餐廳群組感染個案外，社區持續存在源頭不明的個案，呼籲市民保持警惕，盡量不要群組聚集，而政府的防控工作必須持續及在有必要時加強。

安心出殯呢

即時繁殖率已升至1.295

咁快又一個週期

不停loop

好快又收緊社交距離措施？

又可以WFH了

過去十四天（二月十三日至二十六日）累計新增195宗個案，包括161宗本地個案（其中57宗源頭不明）。

有安心出含又有針打點解會咁

又用支那電子腳鐐又打支苗點解又升既？

無源頭同警畜無可疑一鳩樣

市民不積極合作參與

都是市民的錯

確診少就係政府政策有效，確診多就係市民不合作